死黃絲入 點解林家謙上tvb 唔屌？

解釋
林家謙黃咩？
你地一個二個雙重標準
成班無啲原則
姜濤呀 Lokman呀去拍M記 Deliveroo就屌人

你飲緊東江水你一定係藍

Lokman幫手作山下見rap果段都比人話偽黃

double standard 喺連登好常見
樓主第一日上連登?

潔癖上腦嘛，是但啦

連登馳名雙標 正貨保證

真係好笑
林家謙幫單春呀 Hebe Yoga 作過
下 又唔屌人？
成班熱狗上身呀？

唱最後的信仰又唔計

弊 咁應該點算好

要睇viu 唔反
要睇張敬軒 唔反
要搭港鐵 唔反
...
唔知有咩好反 想睇咪睇

夕爺2021都幫連詩雅填左首詞，洗唔洗屌埋？

張敬軒上TVB冇人屌
今晚又唔知死咗去邊

留名睇啲傻閪幫隻死藍屍兜

CCTVB勁歌金曲︱張敬軒任新版頭炮嘉賓 周日對撼《Chill Club》MIRROR

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇人屌？
柒咗喇死傻閪

夕爺要開飯

一陣又話公司叫

咁就叫屌左啊？
咁少迴響 撚睇到咩

暗黃 俾公司逼 全家喺大陸 私底下好關注 總之就黃啦

唔好講黃藍先
2019年8月19號仲玩微博請食燒賣
係咪合理推斷對721無感

開開心心大合照 仲幫tvb歌手宣傳
訪問又狂讚TVB

點解冇人反張敬軒

千七個正皮
夠多未呀傻閪
今次又搵咩嚟搬龍門呀？

是但啦
鍾意聽就係黃

我撐你，堅決支持一個原則，統一連登，全部同紅企藍企有關係嘅藝人，上佢老味閪屋企淋紅油，身邊有朋友幫政府藍企紅企打工，上佢老母屋企放火燒柒佢全家再同佢絕交，最撚憎啲雙重標準嘅人，連登仔全部都係一樣意見，唔同意見就係冇原則。

Viu明明藍到仆街
連登仔就爭住奶

常見嘅錯就唔屌得？